今晚皇馬咁都贏到巴塞 自貼Jj插生豬肉

絕不走數 無C朗既皇馬都只不過係虛火黎

唔好燈

留名跟進

有比gay多多都唔夠輸啦

你老母係女人

鮑姐正唔正

找數未？

找數未

找數?

我今日先見到呢個post 太遲sor樓豬

原來棋靈王一早發左功